吸塵=掃地？

想問大家屋企如果有吸塵機會唔會再掃地

因為屋企無諗住買部Dyson 吸下地下

有語癌末期，負皮上一頁！